沙田區選 2019 入來睇野

沙田區選2019
爆9建制 監察泛民 首都優先

唔好咁柒 記得入group前 hide your number

自推1/10

自推2/10

樓主因為呢樣野開左幾多個post?

3-4個
以後統一呢度出

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

白鴿真係好撚晒
個個都各懷鬼胎想分一杯羹！
反對派都有分好壞 屌佢老母！

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

推

隱形拍呢d片係高質
但係remind大家 藍媒呀 其他片無L睇呀

五毛為一單嘢開幾多個post

成個account都係關於衞慶祥
唔講以前衞畀綠帽佢戴

佢地班推post既人唔係空acc就p牌仔